仆街DSE得3分有咩出路

中英文屈人作弊我比人DQ左

入我公司做炒場師，網絡打手

做麵包鋪

幾錢

倫敦金融從業員齊齊搵真銀

再考過lor 下次出貓小心d 唔好比人捉到

做g

牙賓 我想做

加入熱狗

樓主老母

即係做雞

考黑警

比狗做

好你小小得5分

搵多個2分既組隊E-kids

好似要5條2

3m一個月，返一至五，廿四小時

返高登pm我

我唔知點解釋點解有2科0分

即係唔想比佢做姐

有無shift牙

Cosplay 方包超人啦

我12分
中文1
前兩年考

系

屌你牙

可議，請儘快pm我

3分入到

認真post

我連最有信心果科本身學校預我拎3，點知拎1

以前會考0分好似都可以讀個咩飯dip定乜dip
讀完可以升high dip
唔知而家有冇改

而家都有，不過飯dip好似要全1先有資格讀

做sm女王

毅進無中學畢業都讀得 讀完等於5個2
毅進>high dip/asso>大學 睇下政府幾好人中學無畢業DSE0分只要你努力一樣入到大學

3分去港鐵掃地都唔夠

去大家樂做清潔

有無得拉下關係入

即係點

你會唔會想做IT寫程式之類？地獄式訓練個半年到一年就可以開始夠料搵嘢做

我係人唔係狗Bo

跟milk搵食
佢刀3分

除咗Ive都仲有書讀

香港有錢就有得上

Google 工程師rip

會考/dse唔掂仲有ive/偽進
ive/偽進成績唔掂無關係,ou照收你

得兩分

咁你expect你可以有咩出路
人地點條路你行你嫌做狗唔行 然後又呻社會嫌棄你唔比出路你

佢現實喺日本做緊明星

係牙賓間公司做緊
而家4m一個月

我咪問有咩出路=,=有人唔做去做狗咩心態

做左幾耐了

做雞啦 大把錢落你袋

做左年幾 人工由3m升到4m幾

你做過？

做保安

pm左佢啦，反shift12小時都有2.2m

Under你

Ies訪問過yoyo

地盤

樓主留個Tg 可以心理輔導下

會窮

唔好信樓豬
樓豬正職係HALL雞

痴線真係派錢咁派

G

去德福間m記
撻朵話係cos姐介紹就得

你做開G都搵唔少啦

你出路就係得返去做require中學畢業又唔require你考咗DSE既工 唔計上面做雞啲膠回其實你淨係做得地盤保安傳菜廚房接線收銀洗碗掃街 有書唔讀考3分上連登叫春問人點算又嫌三嫌四又係咩心態
考3分有人肯請你做狗都要做啦 唔係以為你依個分仲有得有要求下話

今時今日大學畢業都要做狗你得3分你仲想點 做媽媽個寶貝仔日日問媽媽攞零用錢咪唔使為賺錢做狗囉